Merci de soumettre a scoty@koakidi.com vos contributions avant commit !

Traduction :
Chaque nouvelle chaine introduite au cours du developement sera suivie d'un : 
## x.xx ou  ## m x.xx (version en cours de Dev.)
dans chaque fichier de lang/. Validez la traduction par un simple 'OK'.


